張炳良：現時政府信任度極低，特首應放下身段回應訴求

反修訂《逃犯條例》爭議未息，運輸及房屋局前局長張炳良今早（25日）接受無綫節目《講清講楚》訪問時稱，現時社會撕裂、政府信任度極低，面對如此嚴峻形勢，特首林鄭月娥應該放下身段，正式撤回修例，並成立獨立調查委員會，令事態降溫，以助構建對話平台，靈活處理問題。

張炳良表示，正式撤回修例的說法對特首並無損失，又認為成立獨立調查委員會的要求是一個可接受的訴求，指出監警會的職權重點是針對警察的投訴，而今次社會事件不單涉及警察，包括為何出現衝擊情況等問題更已超出監警會可審視的範圍。他認為，成立獨立調查委員會可以通過公開、公平、公正的方法，找出反修例風波真相，有助緩和社會氣氛和重啟對話。

被問到特首是否處於被動狀態，張炳良指出，中央有條紅線，香港不能夠持續動亂，至不受特區政府控制，他認為，中央希望「香港問題香港解決」，同時期望政府能止暴制亂

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

TOO LATE

佢當衆切腹都冇撚用，因為今次終於令大部分人明白一國兩制係一個大笑話

五大訴求，缺一不可

咁計既話佢直頭係英雄

五大訴求，缺一不可！

我地日後仲點信香港治安呀 一切都係假象 警察同黑社會合作嘅

撐到一半無啦啦洩仲撚柒過一開始跪
你估下共慘黨會唔會比呢件事發生

你開放埋下身都冇用啦

6月尾仲有機 依家冇可能

你就係下一屆特首？

都係嗰句 五大訴求 缺一不可
若不回應 十一同"興"

咪撚信

呢條臭閪仲有咩身段可言..
只係共產黨既軍妓

照妖鏡一次過浮面

不了

根本不應有所謂的身段

不在其位先可以講真話

個個溫和建制都出黎放風 邊個之前話唔會出賣警犬架

屌奶星訓撚左咁耐？

死傷左咁多人
而家先可能答應兩條回應，係無可能

收啦
下一句就講警察非常克制

早知今日，何必當初

五大訴求加解散警隊

有依啲奴才思維仲大大聲講出嚟

放低埋條命都無用
而家只有回應並立即雙普選先可以解決

民生都大把問題
物管 保安 交通 治安 根本全香港都腐敗

塔西佗陷阱了解一下

gay test

排隊加入日程表 9月1日入機場

想玩黑面白面千祈唔好信 五大訴求缺一不可

大家一齊加入twitter陣線
每晚9點推twitter trend
今晚推chinazi
入group後
1) 睇pin
2) 掉你twitter出黎俾人follow
3) 每晚如無意外9點行動

一個救全台灣

獨立調查委員會唔夠力的 鉛水事件查完又如何

解 散 狗 隊

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

好心你呢隻扮民紅鵪鶉就收撚皮啦，仲以為自己仲昆到離地同盲黃港豬出黎做維撚戲子？？

鳩鐵港豬大橋一地兩檢etcetc你冇份？？當港豬又失憶呀？？

訓左兩個月?

推

已經唔會有機會

出解放狗啦
我要攬炒

政府你冇份㗎？

係囉
林鄭月娥快d落區啦

屌你老母夠膽唔帶保標行入麗晶/黃埔花園行一圈！行出來無穿無爛我由粉嶺祼跑去尖沙咀

屌你咩，遊行前睇到真係拳頭都變磚頭

因果由國
容港治己

真普選先解決到香港核心問題

五大訴求 聽到未？

中央表示 香港自決
明曬 繼續做野啊

遲唔遲d

巴打：信唔信我屌到你出解放軍呀！！！
淋： 唔得啦！要出啦！要出啦！！
要出解放軍啦！！！！！！！

民主党，專賣港，

匯點友，出官狗！

哦
睇黎張建宗收到風要親民拎民心
咁你又敢唔敢聲討黑警呀?
睇死你都係博無野唔會搞黑警後面啦

係 早排睇cctvb 東張西望 講啲公共設施既造價 貴到cls 仲要啲設施垃圾到仆街 完全社會資源分配不當

想做特首嘅開始出黎啦

最大功勞

林鄭政府同班黑警，切腹都吾會原諒

係答應5大訴求

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

借位
【林鄭硬砌大台】絕 不 認 受 假 平 台 假 溝 通

818最佳機會都錯過咗

其實甘都好，今次一次過除哂班仆街假面具，當班港豬都要食tg既時候，離全民醒覺不遠

721後一切都唔同哂

食咗誠實豆沙包

最驚你撤回咋
支持你企硬，我哋慢慢同你玩

又扯貓尾 收皮啦

唔係極低 係直頭負數

黑社會同黑警通力合作成咁

唔做官先講到人話

希望真係
尤其老一輩

收皮啦！返唔撚到轉頭啦

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

放下身段 以為自己是誰

喂呀張炳良，你做狗官果陣係人都知你廢，而家出黎扮智者9up?你都係收收皮先啦

條777 覺得自己係全香港最醒果個
點會放下身段

身段

特首係為人民服務，並不是高高在上於人民

有咩身段啊屌你個閪

不用洗白，全部狗都要死，包括佢地既狗乸狗仔女

放下首級都可以
門常開前面重演午門抄斬都得

收撚皮喇

政府
一國兩制
警賊
除暴安良

天大笑話

和平紀念碑前打靶

又玩good cop bad cop遊戲呀？

張炳良咁撚出位搏做淪陷區第5個特狗

Five demands, indispensable

612 721 811 824

一個女人破壞中華民族偉大復興統一夢

下台：首級滾落斷頭台

有普選後嘅調查先有用
宜加成立 班狗官都係無責任上身
仲有要清算埋啲奶共大機構高層

又一個無得做

透過同黑社會對話去解決

第五縱隊頭目張炳良？

THIS WAY PLZ

關帝前立血誓燒雞紙

連最基本既撤回都講唔出口 仲講咩放下身段

睇錯特首應放下身段跪求

已經太遲喇，晨早應該要咁做，大家已經冇晒退路，輸咗就一齊食屎變新彊，完。

調查治標
普選治本

其實都唔係林鄭話事，做乜鳩

老實， too late

特首應放下身段 職位

前

呢到的確未收貨 但相信外面會有唔少人接受 做好準備

777做咩都無用，已經去到全世界圍屌中共嘅局面

一切都太遲
已經無退路
冇退路嘅後果 就係再無顧慮

6月9日佢自己柒
搞到而家一鑊泡同五大訴求
而家我對港共個信任係負呀 低你老母

7 1 之前特赦梁6 出來建造大台
再拆大台 係一個好陰毒而又有效的方法

但AO 就係AO
唔識玩政治
而家你想搵人對話 都無人中伏

台灣 同菜英文 最大贏家

6月9日見到一百萬人上街應該即撒

依家5大訴求我都嫌叫價太低

禍港柒婆賤過狗啦！

誰出賣港人，推我們去不歸路？柒婆休想可以獨善其身，點都要一齊受番呢條不歸路。
仲有柒婆身段算什麼？我們的下一代、被捕被傷害的手足才是大家最緊張的。

五大訴求，缺一不可！
團結抵抗，白色恐怖！

扯貓尾

得到個攬炒後嘅香港
再失去埋佔據台灣嘅機會
林鄭大中華罪人第一人

成個中國都應該分裂出去俾外國再殖民,咁先有公信力

中央希望「香港問題香港解決」

唔敢再提出解放軍
睇嚟班友真係好驚攬炒

［竟然出自人民日報］以儒家思想評價中共的管治手法

777中共隻雞黎